( 新聞 ) 蘋果直播

( 新聞 ) 蘋果直播

(直播) 【武漢肺炎】麗晶花園現場直擊

借個位plz

[文宣戰線]班狗出咗Tg channel

呢個做乜9 冇跟開

想改建間診所比肺炎d人睇？

發生咩事

watching

岩岩睇新聞好似打算係麗晶設立指定診所醫肺炎病人

近到200米都無
政府係咪想區區都搞 四周圍試水溫

另一個係將軍澳寶寧路普通科門診 係正慕德中學同厚德邨隔離

德福好似好多狗

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

Push

好多防暴便衣

推

支持去元朗起

支持去十八鄉

屌你老母元朗除咗鄉黑重好多勇武和理非架

仆街我九龍灣返工

CLS

將軍澳人

我都係元朗人 支持元朗搞 咁我地又起義開波

直接廈村宗祠對出空地啦，過去一直有搞咩美食展，地方夠大

【武漢肺炎】美孚街坊連續兩晚抗議隔離營選址 防暴到場戒備

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底